之鋒：禤雅達已休假 不過懲教署沒有跟進打犯問題，反應要捉鬼點解編號會俾人知！！

【禤雅達已休假！】

可靠消息人士向我透露，曾以酷刑虐打手足的一級懲教助理 #禤雅達（AO1700），目前經已休假，自記者會踢爆真相以後，已再沒返回壁屋懲教所上班。

據悉，懲教署的投訴調查組已在週三前往壁屋，當然他們處理的重點看來也非追究打犯問題，而是不斷單獨問話，詢問犯人與甚麼職員相熟，此源於懲教職員編號，實情並非一般所員可以得悉，即懲教總部的捉鬼工作，已在進行當中。

固然對於「自己人查自己人」的調查工作，我從來不會寄予任何期望，但全賴網民關注與傳媒輿論壓力，至少短時間內促成禤姓職員休假，也算是重要。

事件絕非告一段落，我會繼續跟進，不論本地還是國際戰線，誓要揭開黑箱，讓圍牆裡的手足知道，我們沒有忘記他們。

最後還是要強調：2017年8月17日俾你地送入壁屋做YP，壁屋以後所發生嘅所嘢，我一定會跟落去。

#唔好以為係其他環頭得罪人
#人地就唔記得你

唔解決問題
又想捉提出問題嘅人

應屆政府特色

解決問題提出者

推

被自殺

柳記 同黨衛軍係紀律部隊 黑中之黑

唔解決 咁同班黑警一齊做過街老鼠啦

屌 癡撚線

不過所員唔知職員編號咁平時點投訴...

又諗住捉鬼

平時冇得你投訴囉

個個都係鬼

太平紳士巡倉，有咩要求投訴？

制服膊頭唔係有number咩

又係wor ...

可能見街嗰陣先有

哈，鍾意收埋就收埋，有位就貼張警柒。

黑撚到

有得投訴就唔洗出黎開記招啦

Pish

懲教署膊頭果行只係部門英文字

成個文化都垃撚圾 到底成個政府腐敗到咩程度 有咩部門係正常

你點影的

諗返起果個on9 ig page屌鳩g phone唔探監

懲教入面告密嘅手足頂撚住

幫辦不嬲冇no.

以我記憶中散仔好似有號碼

都無架

應該得警犬有？

解決提出問題嘅人香港政府

Push

上網搵到有懲教助理嘅相都冇
懲教署個網都無無

仲有冇其他方法可以搞鳩邪教處

極醜惡

你地擺明作賊心虛所以膊頭冇number

捉鬼啦

散仔

睇同囚都知CSD好撚黑暗

Push.

屌 講曬其他有份打手足嘅陷家剷出黎啦

邪教處

懲教惡做 , 本身好難請人 , 你捉到最多咪唔 do

俾人打撚到仆街啦投訴
睇下同囚就知幾痴線
YP同勞教都係打撚到仆街

查何老母 國際線可以點打？ 一呼百應

投訴機制假㗎
投訴完咪打多獲甘

有投訴跟住打到佢一鑊甘

push..

真係垃圾黎

有聲

有時好兩難，你試下變酒店型式，班犯會改？

同班狗一樣咁黑

有時唔係話打啱，但你點管班犯？洗唔洗求你聽話啊，唔好太理想化啦

不需要去到咁極端……
但打完就會改？佢只不過係驚，欺善怕惡而已。

我覺得懲罰係需要否則班犯唔會改
但一定要合理
雞翼快車剝淨底褲步操果啲明顯唔合理
如果一定要打犯先得
點解成人倉反而打得少好多呢？

咁應該點，用感化？食得屎啦，係乖嘅就唔會去坐啦

停完過一排升職

大個起碼有性，同囚個班明顯無性

咁應該有乜合理懲罰，唔好同我講話係跑圈個d，小朋友？罰跑圈

不如罰抄書？

有無用都好
而家你打犯係私刑
如果你認同私刑OK嘅
咁黑警每個星期出嚟亂咬
捉到人四五隻狗撳落地再重棍爆頭都一樣係OK

而家你睇？

痴線, 法律上俾既懲罰就係監禁, 其他額外既就係人治私刑, 邊有得咁講

麻 包

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

咁政治犯係咪唔乖

成人倉成班黑底, 柳記邊夠薑打人, 唔驚出去畀人斬咩

掌上壓果ｄ囉……再唔係引體上升。
再唔係叫佢在泥地挖洞再填返埋佢都得呀

任何額外懲罰就係私刑！

咁一係加監 罰款 社服令之類姐

RTHK

做無聊野已經好大懲罰

你肯定唔會?
北歐重犯率年年下跌喎
越惡劣既監房國家,重犯率都係最前列

你好難話係因為一個因素而造成

沙咀逼d 0靚仔含撚,係教化佢地??為佢地著想??
唔係9up呀,上撚哂新聞嫁

不能一概而論，希特拉乖唔乖

支持柳記捉鬼
搞到入面啲人個個疑神疑鬼

所以我話係兩難，打犯係錯，但真係都明白佢哋原因。
狗就收皮啦

講真,呢d私刑根撚本就係為發洩,為左易管理而想攪到班犯變狗咁
咪講到咩唔打唔會好呢d咁嘔心既野啦
講出黎都唔好意思啦

至少唔好比人犯法當挑戰暴政的藉口。
執法的自己都欺壓人，還好意思要求人為善？

無用的，你估小朋友成長營咩

長期咁樣被sm,根本只會挑起自己黑暗面,對社會更絕望,更加無可能變好
私刑就私刑啦,講撚到咁偉大真係人唔笑狗都吠

兼愛？墨家

如果你打希特拉打到扒係度嘅話佢都係唔會改架，佢只會仲癲，因為這樣證明了他反對的是對的。
不人道對待如果不能完全摧毀一個人正常生活的意志，咁就會對所有理念加成作用—＞更極端。

就係兼愛。

你覺得咁打法係合理而必須嘅
咁不如每次打都要落薄
寫清楚邊個職員因咩事打邊個犯
打之前要搵幫辦級以上簽名同意同監察先得
有咩投訴打開本簿就一清二楚
如果咁做我又唔反對用適量武力

我講緊軍營／集中營的做法。

直接話現實上係管理層面最簡單直接又高效又快又平就係用霸權,用階級方式,都仲可以講下
屌你講撚到乜撚教化d 小朋友所以sm佢,玩變態野
食撚屎啦 9up都比個譜呀

依家打政治犯，可能隨時有幾千人想刮佢哋出嚟斬

push

狗夠話自己係正義使者啦
原因我隨口講幾十個都係原因

講咩兩難根本係多鳩餘
而家叫佢地入去做獄卒陪坐監
唔係叫佢做判官打犯幫佢重新做人
個犯入去坐已經係為咗佢犯嘅事付出代價
改唔改正係佢個人選擇
要輔導嘅留返比社工做
酷刑虐待可以點樣改正一個人?
如果我衰咗入去坐仲要比呢啲冚家鏟虐待
我一定更加憎恨個社會出返嚟將犯嘅事升級

希特拉叫政治犯？
你唔好on9啦
佢落order殺左幾多猶太人

定你係懲教一直打緊犯？

黃之鋒身為被捕師，佢驚唔驚再入番去被人搞

佢有名有姓起哂朵嘅先唔驚你

不過講還講，佢未上位之前真係比人拉過，仲係獄中寫成了《我的奮鬥》。
同時以中國的標準，二次大戰的德國人真係乖到幫手屠殺猶太人都際

岩呀 一搞佢 實搞到勁大 實唔敢啦

佢當時佢都未屠殺猶太人

Gphone當年都俾人玩㗎
要佢除哂衫玩問答遊戲
不過啲人都唔夠膽打到gphone仆街
欺善怕惡正垃圾

A

嘥撚氣, 根本柳記心理重扭曲過班狗, 係監獄出面咪又係死狗一隻, 而家已經係以暴易暴世界, 條撚樣求神拜佛出嚟唔好比人搵到, 你唔佈仇根本就冇後果班撚樣

搞到壁屋變港版盧比揚卡係咩玩法

樓上講咩唔打犯佢會再犯係咪痴L線，再犯咪拉佢再坐過囉，懲教係負責睇住個犯咋，唔好係入面搞事，乖乖地坐完，難聽講句，保安黎架咋

柳記係仆街過黑警
黑警都有機會有傳媒影到
柳記係完全無其他監察下行私刑
分分鐘打死人扮跳樓都得

其實有冇可能制度上杜絕呢種事，比如長設獨立調查機構，投訴表格擺係每個倉度，由獨立機構定時收集，投訴唔洗經職員手咁

懲教之後全線蒙面番工 冇編號

下 即係被打係監禁其中一部份同埋目的係為個犯好？

閉路電視永遠有死角。

不過可以做

其實要既係個阻嚇性姐
佢地而家無法無天係因為知道無證據可以入鳩佢
set一大堆野唔睇得都嚇得其實差好遠
不過講到尾係上頭有心咁做
一黎支那文化一直有呢種打仔思維
2黎管理上係最簡單直接而又有效

理論上係，但人總有辦法搞壞所有野。

我知唔可以一概而論，不過政治犯泛指因政見而受逼害入獄嘅犯人，而希特拉應該算係係戰爭罪犯。

戇鳩仔

如果話純粹為左刑罰，咁打到人地趴係到都好合理。
真正為佢地同自己好反而係人道對待。

休假 每個職員都會架

講到啲懲教真係恨鐵不成鋼咁被逼要打犯去教好佢哋收皮啦，為一時之快當打個人肉沙包咋。邊個畀權力佢去合法打人？？？？

打到人趴係到 非人道對待原黎係坐監刑罰一部分

邊條例寫架？
你當懲教係咩？人生教練？

廁所都set唔到啦

Cannot let it go!

屌你打犯
行私刑
一句唔do就無野？
差佬都係打份工遮
咁惡做
唔洗追究啦

唔係（對不起我會錯樓上意思），我的意思係監獄存在的意義的確並不是純粹為了懲罰。

一般人對監獄的用途有兩個看法：
Ａ：刑罰，阻嚇其他人。
Ｂ：（在環境上）促進人自新。
目前濫用私刑的行為雖然不合條例，甚至也不成比例，但的確係達到Ａ的效果。然而，就我所知，現代的監禁的初衷其實是Ｂ。

古代一般沒有徒刑的概念（中國除外），監獄是用來在拖你出去打（或者斬）之前裝住你用的，或者話用來讓大眾唔使見到你。

後來有人覺得人人都應該有機會悔改，當街行刑太不人道先至有而家的監禁，然後有其他野比如職訓呢ｄ野，去達成Ｂ的用途。

故此，柳記以為能達到Ｂ的效果的行動在執行上佢地係以超過合理範圍地做緊Ａ，以致幾乎完全無法達成Ｂ。

同時令署方自身做出衣冠禽獸的行為